[學術研究]水馬

第一次開post，請見諒
今日會出嚟行，但見到咁多水馬，覺得水馬好「亞乍」，想諗方法幫大家破。
啲水馬用HDPE造（塑膠嘅一種），化學上唔活躍，溶劑難溶。
所以要用物理方法做，包括鑽、火燒同搭攻城梯。
唔知鑽有冇得手動、體積小（好似開紅酒咁）？
火燒就火機啦，或者拜山燒香用嘅火槍都得。
攻城梯大家可能想像唔到。其實都係搭一個斜台（召集各路搭棚師傅！），喺唔破壞水馬情況下，等大家可以行去水馬後面。其實唔 定要斜台，只要有4/6個人（兩組或三組人，每組兩個人） （如圖），右手疊左手，然後左手疊人哋膊頭，就可以以0成本架設人肉攻城梯，概念上就好似呢條片咁。

參考︰

最後大家一定要推，畀大家keep住研究，搵到破解方法！

推

玩模型通常有啲手鑽

利申聲明︰無意做任何犯法行為。純綷和平合法地表達訴求。